覺唔覺朗尼好可惜 明明天賦唔差過美斯牙朗

18歲踢歐國盃4場入4球
18歲第一次踢歐聯作客入3球

天賦唔差過美斯C朗呢啲英撚打飛機啫
事實費格遜眼中C朗潛力高過朗尼
就算06年世界盃之後知道英撚必定反C朗，佢都照攬
寧願將朗尼轉去輔助C朗
朗尼只係起點比美斯C朗高

咁大份 又成日傷

天份唔差過美斯? seriously?

美斯起點一定唔差過朗尼...

不過朗尼踢英超咀解

朗尼天份可能連奧雲都未必好過啦吹撚到美斯

天份一定唔差，後天

C朗天份黎講,大把人唔差過佢啦
不如講巴神

月巴Overrated

阿古路都勁過佢啦，英人有加成姐佢

18歲既朗尼 比 18歲既C朗勁好多喎

只不過係朗尼自己之後無進步 C朗就越黎越勁